有無人同我一樣讀咗4年大學但覺得自己咩都唔識?

今年第二年已經有咁嘅感覺

咁咪讀多4年囉

第二年掛住玩，無諗呢啲野

覺 不過我第三年 淨返年半諗緊點樣好好用左佢

我

表示同意

不要再說了

讀紅磚學下點做勞工先係目標

一鳩樣，就grad啦屌

樓豬咪扮讀過大學啦

唔知學左d咩

fyp跟邊個好?

讀POLY EE HD 表示唔知自己學左咩野
可能係點樣瘋狂背Past paper掛
好想入其他U重新開始

kc, roland

上Roland堂完全唔知佢講乜Electronics test準備等死

佢教2001幾好

見工
Hr:你係大學學咗d乜
我：......

唔洗驚 係正常架